民間記者會！！ 睇完事後感想

小朋友 你地做得好好（特別辛苦做手語果個絲打 同政治果個係兩回事 你好專業 用埋表情比聾啞人士睇 ！！）👏👏👏 大哥哥返緊工
只係睇到少少💪💪💪但已經好開心....
睇身邊既gp fb既post 你地對答如流...
我讀得書少 不太識英文 好多人話你地 英文勁過777 我家人 我親戚 好多都拍晒手...
你地加油
#五大訴求 缺一不可
#香港人加油